金正恩手術後命危 中美兵凶戰危？

金正恩手術後命危 中美兵凶戰危？

金正恩去世的話

會否引發中美大戰？

貿易戰，已經令經濟下滑，加上東北亞大戰，弄不好爆發第三次世界大戰

國家走向不穩， 之後群雄割據，搶香港，搶位子，奪權。。。。。

死左先講喇

點會死?
就算死左，北韓咁撚大，冇第二個一樣樣嘅人？

替身呃平民就work
有能力爭皇帝位既人點會唔知

搶香港？

北韓邊到有肥佬

快點

內部一定襯佢病造反啦

《關鍵時刻》，拉

搶香港做乜？

咁窮。阻住D人發財 唔知幾想開放

香港係會生金蛋嘅「雞」

人仔-》港玩-》美元

佢平時都實有替身啦，呢啲一早餵肥定佢哋，餓死多幾個賤民啫

捐贈給朝鮮的醫療物資，給其他國家的口罩，都投放大量的病毒?
係咪真？

中國點會為北韓同美國打，金仔瓜左對中國仲有利，可以扶立另一個，南韓亦都冇吞併北韓意圖，就算北韓真係解體，南韓最多收復開城一帶張國境向北移少少，拓闊戰略縱深，而其他地方由俄中兩國扶立一個傀儡政權，對所有國家都有利。

美中真係有機會開拖只有喺台灣，習豬頭絕對有可能為咗轉移內部壓力同錯判美國因為武肺而唔敢出兵，而去打台灣。近幾個禮拜美軍喺南海同台海周圍飛，就係想清楚表達俾中共聽佢一定會介入，防止誤判而真係打起上嚟。

佢一死班軍官立即賣咗北韓比美國啦

香港都有一個喇，仲有Donald Trump添!

咁又係, 北韓唔係中共個種黨操控一切..
北韓所有權力集中係金正恩一人手上..背後唔係一個黨操控..
死左咪大家鬼打鬼爭位...